[大整合]我要前線BB安全返屋企！

可能香城Online已經營運咗7個月，大部分手足都已經選擇好哂自己嘅定位，對於自己崗位同職責都有好深入嘅了解

但係，作為兵種危險程度較高嘅前線，人員替換嘅情況好高，比起裝備同飯券，前線最缺嘅係人

但偏偏，最近可以比前線學習嘅資源都好缺乏，令到一啲想轉職業嘅手足無處入手，結果喺仲未掌握竅門前就比綠色曱甴KO咗

我唔想手足喺未裝備好自己嘅情況下，成就唔到任何野就犧牲咗

所以以下我會整合下部分我認為有用嘅資訊，供各位想升級嘅和理勇、後排參考下

亦希望咁多位老手溫故知新，同時幫小弟鑑別下我搵嘅資料會否過時或者唔齊全

非常感激

裝備：

職業安全眼罩, 專業選購指南 by 無名博士 (買眼罩前必定要睇)

8.13 高階護目鏡更新 (有平有貴) & 四眼仔新方法 (重開)

8.20 dgx 防割手套,袖,頸巾,電筒 &全防具圖鑑 唔該大家買裝俾連偎牆巴絲

豬嘴防具攻略更新 7093可接502蓋!! 裝修又想身體健康必入 (連購買link)

前海豹部隊教你如何將隨身物品變為自衞武器

保護自己，全民VPN！

戰術 戰略 及技巧：

【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

我地已經冇曬戰術可以用

以上兩篇係我搵到較為更新嘅資料，以下嘅可以頂住檔，但唔好盡信

[戰術]兵種分工，戰術布陣

[關於地下化] 勇武小隊肯接受全部小隊已被監視未？

全民自學- 十秒內全滅催淚彈

訓練：

成為特警的體能要求

幫我入黎推到所有手足做體能！

心態：

[剖析前線心態] 發夢做過前線，同你講下點解前線唔肯散，同點先可以令前線散

依場運動其實有個問題好耐

返屋企：

[FB轉] 今日荔枝角和你LUNCH有便衣狗跟蹤 再次證明反跟蹤嘅重要性

[保平安] 反跟蹤方法，做足先好出門口

【戰術整合POST】D狗開始散水後跟蹤人啦 反跟蹤學定救命！

其他需知事項：

李安然大律師教你被捕後面對警察的「救命招」 (文字版)

希望大家可以一齊返屋企。

Repeat after me：裝備好自己 安全返屋企

裝備好自己 安全返屋企

Push

Tui我唔想見到有前線未練好就比狗咬

Tui

樓主萬歲咁有用嘅post一定要推下

大力推

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推

push